/*
 Localizable.strings
 Xoshem
 
 Created by Javier Fuchs on 8/11/16.
 Copyright © 2015-2016 Mobile Patagonia. All rights reserved.
 */

"About" = "大約";
"Cancel" = "取消";
"DONE" = "做";
"Error on delete" = "錯誤的刪除";
"Error on import" = "錯誤進口";
"Error on search" = "錯誤搜索";
"Error on update" = "錯誤的更新";
"Fetch Forecast" = "取預測";
"failed" = "失敗";
"Failed at fetch data from table" = "在獲取從表中的數據失敗";
"Failed at fetch forecasts" = "在取預測失敗";
"Failed at import objects" = "在導入對象失敗";
"Failed at init facade" = "在初始化失敗";
"Forecast" = "天氣預報";
"forecasts" = "天氣預報";
"Frequently Asked Questions" = "經常問的問題";
"Help" = "幫幫我";
"Location Updated with" = "更新了位置";
"Location failed" = "位置失敗";
"Location Not Authorized" = "位置沒有獲得許可";
"Options" = "選項";
"Please authorize" = "必須使用您的位置，以獲得預期。請允許我們向您開始使用應用程序之前，使用您的位置。\n（未經您的許可，我們絕不會分享您的位置。）";
"Reload" = "重新加載";
"Retry" = "重試";
"Search" = "搜尋";
"Services failed" = "服務失敗";
"Success getting" = "獲得成功";
"Terms and Conditions" = "條款和條件";
"Terms of Use" = "使用條款";
"Tutorial" = "教程的";
